我絕對支持「光復香港 時代革命」

天琦選舉前都試過戒獨，但佢既理念係Ｄ咩大家唔會懷疑

但我會忍一陣，我相信大家既決定。時至今日，大家心裹都知要咩。

記住只要係爭取自由，就永不失焦。無論大家係和理非定勇武定咩都好，我相信大家